數學題 獨派人數是至少八十萬人 ！進取啲亦有一百三十萬啊人！

政府統計處統計2019年年中香港人口臨時數字，香港人口數字首次突破750萬，較2018年中的745萬人口來比，共錄得73,100人增長，增長率為1%。 當中人口自然增長（即出生減死亡）達5,700人，出生人數為53,300人，死亡人數為47,600人。

Source:支那01

數學題 支持港獨 11% + 半獨派 6%

進取啲估計：750×0.17=127.5萬

保定啲估計：750×0.11=82.5萬

簡單啲講就是極深黃手足有130萬

下次記得見人就講獨派有130萬人,

利用吸引力法則講, 慢慢獨派就會成為不用說出口的主流民意 場運動持續更耐, 只會更想獨立

個情況就是你地昔日個個幻想自己條邨/區好深藍㗎啦,建制當道 但是投票率得40%

同埋你地可唔可以唔好再自己用埋沉默大多數嘅理論事實上香港有好多自稱黃嘅freerider(保守遊行參與者達200萬), 同埋班死鬼藍屍wfc

你地要明白唔出聲嘅就理得佢啦！

你相信香港可以獨立, 去感染其他人！

肯發聲嘅陪我地行落去嘅先是我地在乎嘅！
倘若黃絲手足全部是獨派, 做咩都撚割,
獨立就是要血！汗！動亂！死人！割狗！

利申港獨在心中

但是我屌你老母, 做民調唔夠膽講支持怕被抄名, 最起碼話自己十五十六啦！

我要獨立！

完！

We want democracy, autonomy, independence！Fuck You CCP！But we wouldn't say it now！

梁天琦：呢四個字我好想講，但係要參選唔講得

唔好再學埋啲沉默大多數理論
企出嚟嘅手足大部分是獨派

常識題：話唔講得港獨嘅連登仔有邊個報左名選議員？

投票個base唔係全港人口
750萬包左細路老人

香港獨立與支持送中強姦棄屍之間 , 我永遠選擇反對香港獨立

你個BB就是十五十六派，
而條仔就是獨派，
你上網都唔撚夠膽講定自己想點！
你一世都屌唔到(獨立)！

自我催眠

屌你啦

但係我唔想獨立，我淨係想五大訴求

投票個base唔係香港嘅未來主人翁
班死老野憑咩幫我地決定

完！

利申㩒錯正評

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

我係林鄭點解要應承你五大訴求？
吹得我漲咩？

樓主quote bam圖，一路好走

無錯

Psychology畢業既我都唔知吐糟你獨特數學觀同統計知識好定吐糟你果個偽科學包裝而成既吸引法則好

你沒得揀 清醒啦 香港人
中共亦沒得揀放權普選=香港獨立
集中營見

連仔唔好搞我啊

推